今日full gear開灑工喔

一堆人黃絲前黃絲後
想逼人用講到就快爆血管咁
睇黎個app一定多蠱惑